Title: Mentre scrivevo
Date: 2007-11-30
Category: Lituania
Slug: mentre-scrivevo
Author: Karim N Gorjux
Summary: Stavo scrivendo un articolo sulla Lituania e il viaggio che far&#242;. Mentre scrivevo ho dovuto smettere, non so perch&#233;, ma ho dovuto interrompere. Ci ritorno tra qualche ora e vedo di pubblicare[...]

Stavo scrivendo un articolo sulla Lituania e il viaggio che farò. Mentre scrivevo ho dovuto smettere, non so perché, ma ho dovuto interrompere. Ci ritorno tra qualche ora e vedo di pubblicare nel pomeriggio.


 Qualcuno di voi ha una bella foto di Klaipeda su flickr?

